請定義咩叫精神上出軌

有男女朋友 但同時對異性有好感就算係？
即使係唔會主動搵嗰位異性朋友

精神病

認真阿ching

姐係精神離開左軌道

但仲係愛現任但同時對某些異性有好感/仲意。好肯定嘅係唔會同現任分開？
係咪咁